限制令延長至6月4號

個日期一撚定特登嘅

藍既都知

23條落實後就會解除限制令

之後再加去到612